Title: Ein kleiner Nachtrag zu den Fotos die ich...
Date: 2012-04-11 10:25
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: holga, photography, rodinal, wedding
Slug: ein-kleiner-nachtrag-zu-den-fotos-die-ich

![img794]({static}/images/7067256507_f4a9e98ea7_b.jpg)

Ein kleiner [Nachtrag](http://xsteadfastx.org/2012/01/09/uli-und-caro/)
zu den Fotos die ich zur standesamtlichen Hochzeit von Caro und Uli
gemacht habe...

